（求歌名）小丑joker開頭鋼琴音樂

好想知咩名

有冇人知首歌叫咩名？

推

That’s life

咁係入邊地鐵比人打時唱個首呢

thanks

唔係喎

係咪一開頭比人打

係呀，想知攞廣告牌個首鋼琴音樂

同埋地鐵打joker時唱個首歌

[url]

冇個首

Send in the clown?

唔見

係？
唔知同最尾自己唱的一唔一樣

有咩好聽

好聽，想再聽返

同問，一開頭被搶廣告牌個段鋼琴

好好聽

thanks bro

有冇人知落樓梯一路跳舞嗰首係咩

joker音樂似得好好